---
aliases:
- ../announce-applications-17.12.1
changelog: true
date: 2018-01-11
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.12.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.12.1
version: 17.12.1
---
11 січня 2018 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../17.12.0'>набору програм KDE 17.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 20 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Dolphin, Filelight, Gwenview, KGet, Okteta, Umbrello та інших програм.

Серед удосконалень:

- Виправлено надсилання повідомлень у Kontact для деяких серверів SMTP
- Поліпшено розклад і пошук за мітками у Gwenview
- Виправлено імпортування коду Java у засобі роботи з діаграмами UML Umbrello
